有咩game爆機之後會好似ff9咁覺得咁温暖？

Melodies of life一起歌，個心就當堂覺得好温暖同感動，玩完之後成個人都好c服

地圖多隱藏野好好玩

Vivi

其實ff9比人低估得好緊要，明明好好玩，個系統好過ff8好很多，畫面又靚過ff7，隻撚頭怪可以食怪學招有新意

3頭身復古風格

不過其實而家評價都好高架啦，係當年賣得比其他差啫

Melodies of life神曲
Dali個bgm又係好神

重記得最尾大佬好撚屈，勁多負面屬性，重有8個角色入面爆炸頭格鬥家最路人

呢隻都係我最愛ff

你唔講我都唔記得條紅毛

你記唔記得有個女騎士長，如果係佢加入就正喇

伊蘇8
由頭溫馨到尾
雖然男主角工具人,但女主角好正

FF入面我幾鐘意佢

當年評價好高
冇俾人低估過

Beatrix唔會唔記得啦

Ys8劇情精彩，阿特魯同dana隔空接觸去到入隊個段特別正，不過整體唔覺有ff9個種玩完會覺得温暖同令人會心微笑嘅感覺

不過dana的確係世界級，希望ys9有同樣級數嘅女主

空之軌跡SC

唯一一隻我會重玩既FF

有無人知有無出中文版, 手機PCPS 乜都得, 好想玩一次中文版

陸行鳥天堂粒波波オズマ勁煩，打咗幾次先過到

沙耶之歌

Undertale

DQXI

Bahamut vs Alexander 經典場面

FF9 is the best

好似都係非官方漢化
PSP，PC都有